hi 好友

究竟聽日開市喺麵麵加持下會跌幾多呢
牛軍們又諗住幾時入翻貨呢

聽日可以開多個post

hi好友（已破產）

呢兩日連登咁多人吹到股災咁
睇黎港女又有一段新升浪

已準備好開市反手牛 跟麵神一齊屠熊

冇錯
等左好耐港股低開
不問價掃牛等反彈

250點都會殺, 時間問題

竟然睇少麵神嘅燈力

上個禮拜放假前咁多壞消息都夾硬比大戶推上去係咁升 星期四、五外圍跌到仆街，港女唔跌仲要升嘅話真係講唔通

港股收市後 美股星期三四五
Dow夾埋跌400點左右
Nas跌得仲少
咁都叫跌到仆街

400?你傻撚咗？

你係咪平行時空嚟 港女收市後計，道指上過24700，宜加得翻23700喎，淨係30號嗰日都跌400點啦

可能輸到傻撚咗

星期三升532點
星期四跌288點
星期五跌622點
+532-288-622=-378
邊個傻撚左？

好似兩邊都有道理😂

Dow future
上星期三4pm 24200左右

觀點與角度唔同啫，人地講緊港女收市後由最高位跌到最後收市相差幾多點，你就用每日累積升幾點嚟計

不過你係想開心啲嘅，睇翻4月21號到宜加仲升緊700點，無跌到仲升緊喎?